IT 狗 或者讀緊IT嘅人請入黎

巴打可唔可以講講It入面仔細係讀啲咩 programming CS呢啲 同埋除左興趣咩性格嘅人口口

撳錯制未打完開左post

施主回頭是岸

it狗=雜務

IT 好多野要學要知
咩性格都岩做嘅 好似係

我想拎下啲意見同埋再了解下先再諗諗 希望咁多位巴打分享下 我都聽講it狗好撚慘

有冇啲咩例子

睇你問得出呢個問題就知IT 唔啱你讀
讀完出嚟實係code 狗一隻
晒9氣

掃街都唔撚做既低賤工種

你以為server房unun腳唔洗做?

回頭啦

唔多了解IT 可能真係唔啱但都想拎下意見先

預左要成日OT同要好用腦
至於係咪只一隻code狗, 完全無say得個做字...就睇際遇

最簡單嘅你都要知道 IT field 其實好闊
正如你唔會問人讀science 到底係讀乜一樣

上堂連一個靚女同學都冇，成班IT毒拎成日傾去邊到叫雞好

冇嫁啦 成班都係佬 有女同學都唔荒係正常

回頭是案呀

爛市嘅it 仲想入

做programmer真係要好用腦
我做ux design同frontend 成日part 住d programmer做野
覺得佢地好鬼勁

大約有server infra networking programming support

樓上啲揼code狗係咪以為it就淨係得programming?

好奇問下樓上有邊位係真係做it

CS: algorithms,code,
IS: model(bpmn),report,database
讀數叻，CS通常都唔差，IS就有d似business 果邊
至於上堂方面 首先預左自學 同埋一定冇女 成班毒撚對住個keyboard啪啪啪 水都唔識吹
Minor重有好多野可以讀 IT唔係淨係得programmer

至於咩性格啱 咁就一定係果d襟得悶既人 打code 做lab你都要預左坐係電腦前面好長既時間 至於中間休息 你休息完重記得頭先諗緊乜先講啦 同埋一定要keep住讀新野

瘋狂ot
又要俾客當係狗咁撚
回頭是岸

通常集中就會唔記得休息

鐘意邏輯推理既人通常prog唔會差得去邊。
如果唔係都硬要讀，純粹興趣咪向management 果邊發展囉

between 爛市，回頭是岸啦施主